初選結果外洩好大機會係有鬼打電話流出 而唔係hack

大家睇返巴士的報原文

啲format似係有人揸住份結果講電話傳出去再人手mark低
因為
1. 票數全部唔係實數
2. 排版format混亂
3. 有錯別字 (e.g. 伍建/健偉)
4. 有花名 快咇 慢咇 (兼錯字)
5. 新東第7同第9存在 而呂智恆第8消失 可能係聽電話條友都唔識佢記漏咗
6. 長毛特別強調 似係表達通話者嘅驚訝
7. 用blogger欄位而唔係新聞出

唔似係直接由電腦攞料 所以暫時唔使太擔心個人資料住

btw 發現佢啱啱改咗文 fix咗新東個位 留意最後更新係21:33

連藍屍都承認初選有用

btw , 我都覺得唔駛擔心資料, 要對團隊有信心

講得無錯
我懷疑係電話公司做手腳

初選前有邊個拎搜查令掂過啲電腦？點解建制報紙最快有結果？

好合理

好細心 我都無睇到咁細

我buy你

其他on9 講咩hash根本就釋除唔到疑慮

有d on9 重話政府一早有你資料唔洗驚轉移視線， 今次係可以知你投邊個

佢要拎上門查多次都仲得

驚閪咩

偵探

有冇可能畀人竊聽?

只係有留意到票數排得好怪
一部分寫x萬x千 , 一部分又xx.x萬

有咩人需要講電話講晒所有人票數

仲有鍾劍華係記者會提過份report係經過過電郵傳送,可能係咁比人hack左泄露左出去
btw,要減低泄露電子票結果既風險,最簡單方法應該係等埋實體票再搞電子票

是撚旦喇，投就投左，拉鳩晒60萬囉，驚閪，屌你老母林鄭

係,必須講成本
用人浸透入去係最簡單直接
再諗方法拎到資料

要暴力破解hash係咁短時間無咩可能,亦都完全唔合乎成本利益
運用非常多資源得出一大堆好大程度上已知道資料

高質合理推斷

細心

但我覺得唔係讀錯，係聽漏。係香港生活得耐嘅人，一定試過係電話通話講銀碼，聽漏個零字，因為對俾其他十個數字嘅發音，啲人好少重音放係個零字到。

三萬四
三萬零四
試下三萬零四讀得好快，如果講嘅人又咬得唔正，隔住聽筒幾有機會miss 咗個零字

推 願榮光歸香港

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #移民走資 #國際戰線 #快閃文宣

唔好貼LINK

其實流出又有乜意思？
1,票數之後會公開
2,冇乜可能拉晒60萬人

做正確既事，唔驚！

神探

推

點票報數核對數字,工作人員喺辦公室傾投票結果等等
因為民研辦公室初選之前畀狗入過去,點票又喺民研辦公室進行
所以可能我諗多咗
anyway,當我鳩UP啦

你分析得好好,好有邏輯,犀利

推
我覺得呢個post比較合理

其實會唔會連鬼都唔係
係勾線？竊聽？hack電話支咪？

我都唔明班友成日hashhash有咩用

今次單野個重點係點樣流出

俾人一早hack/流出係負責網站條友/初選負責人

咁樣hash會有用咩？

第二， 班友話就算個人資料流出not big deal, 問題係假設真係流出咗個人資料，係可以知你投邊個， 支那個信用評分玩到點可以有咩後果係咪未聽過， 宜家對手已經直接係支共

樓主用流出結果既細節去推測個流出方式唔係我講既可能性， 先真係釋除我疑慮

一味hash好安全一味話政府一早有資料一味話人pr係完全無意思

依加咁，想掀起大家嘅恐懼同互相唔信任，
選民對主辦人同系統嘅唔信任；
主辦人對接觸選票工作人員嘅信任；
等等等等…

呢d你諗到

你估下佢地事前又會唔會諗到呀

成件事佢地都諗唔到邊個步驟出錯

係話比人聽比晒時間你地準備保密都無用
咩it專家都係廢
一下都破左

一定有鬼
收錢做野